Вариант 1. Тема: Перегрузка функций в С++. Функции с переменным числом параметров

7.1 Перегрузка функций в С++
Постановка задачи: Написать перегруженные функции и основную программу, которая их вызывает.
Задание: а) для сложения целых чисел; б) для сложения комплексных чисел. 

7.2 Функции с переменным числом параметров
Постановка задачи: Решить указанную в варианте задачу, используя функции с переменным числом параметров.
Задание: Написать функцию sum с переменным числом параметров, которая находит сумму чисел типа int. Написать вызывающую функцию main, которая обращается к функции sum не менее трех раз с количеством параметров 3, 7, 11.
